說好的不分化，不割蓆呢？

有咩好屌？從來和理非會尊重前線決定

今次都應該尊重和理非決定

係！尋晚係好令人失望，但因為咁變成驚弓之鳥，我地配香港人呢個身份嗎？

今日走唔緊要，最緊要你地識聚

2014年講過 we will be back
希望今日散左既都同自己講聲i will be back.

推動政權係長期抗爭，一日半日算得上D咩？
黎緊仲有大把日子一齊行。

兄弟爬山，你答我下一句係咩？

唔好分化呀，自己人屌自己人玩完啦

連自己人都屌自己人，真係玩完

我相信真係既自己人係會當兄弟係手足

起勢出post 屌果班人係咩人，自己諗

有時真係唔想屌，下下都係我地堅守原則，今日真係大方向見到會清場！ 同埋現場真不利，而且又多和理非，兄弟就話跑得快姐，現場唔係個個都跑得甩，兄弟係唔係確保佢地會安全姐，否則自利決定走定守

推比你地班人反醒自己

係兩邊都要反醒

我自己都會反醒，點解我咁撚無用

又唔係醫生又唔係律師...幫唔到手

呢家back啦 i will be back
等到幾時呀

我明呀。佢自己屌唔還口好唔好

上次我去接放學，有傷者想我接，但路封哂我去唔到都俾佢屌咗餐，但還口鬧佢冇意思。

再鬧就鬧仆街政權

721

停止互屌

推

同粗人講野，要嘩眾取寵啊！！！！
同粗人講野，要嘩眾取寵啊！！！！
同粗人講野，要嘩眾取寵啊！！！！
同粗人講野，要嘩眾取寵啊！！！！
同粗人講野，要嘩眾取寵啊！！！！

唔可以好似2014年果種we will be back

我地已經冇第二個五年可以等

唔駛5年 大家會係集中營見

勿分化

利申：堅持不割不分不篤，但要時刻檢討

檢討同洗版咁屌有分別

大家聽日見

要理解大家心情，我地唔可以再輸

發洩完就好返返去理性討論啦

賽後檢討就係

對家知你班人成盤散沙，耳仔軟

人走我走，人散我散

今日已經充份反映我地呢邊既缺點

再落黎香港人應該點進化，應該好明顯

不分化 不割蓆

push

不分化，不屌自己人